港台做民調支唔支持解放軍清理路障，大量港共5毛投支持票！入黎投反對票

點可以輸呀 連登力量

解放軍？
解放咗北京，我就支持你！

推

我投咗，唯有pushpushpushpushpush

PUSH

Push lalalal

Push